今集愛回家真係好高質

用大學宿舍入面既人事關係影射現實社會上既醜惡一面

學校 宿監=共產黨 港共政府
福利會=小圈子工會
vivian=父幹撚 離地撚
傻強=低下層無學歷無技術窮撚